# Приложение 1 Технические характеристики оборудования

1.1.3

Таблица № 1.1 Технические характеристики коммутатора Juniper EX4500-40F-VC1-BF

| Наименование | Значение |
| ------------ | -------- |
|Интерфейсы|40 портов 1/10 Gigabit Ethernet SFP/SFP+;|
||40 портов 1/10 Gigabit Ethernet SFP/SFP+;|
||2 слота для установки модуля 4 x 1/10 Gigabit Ethernet SFP+;|
||1 слот для модуля 128 Gbps Virtual Chassis с 2 x 64 Gbps портами;|
|Консольный порт|RJ-45|
|**Производительность**||
|Коммутационная матрица|960 Gbps|
|Скорость пересылки пакетов|714Mpps|
|Размер таблицы MAC-адресов|32K|
|Количество VLAN|4096|
|Количество ACL|1500|
|Размер таблицы маршрутизации|10K IPv4 1K IPv6|
|Количество L3-интерфейсов|1024|
|Количество VRF|255|
|Flash-память|2GB|
|Jumbo-фрейм|9216 байт|
|**Физические параметры**||
|MTBF|>80,000 часов|
|Тепловыделение|221.7 BTU/h|
|Входное напряжение|100 ~ 240 VAC 50/60 Hz -48 VDC|
|Максимальная потребляемая мощность|65 Ватт|
|Размеры (Ш х Г х В)|483 х 469 х 44 мм|
|Вес|17  кг|
|Система охлаждения|Активная|
|Диапазон рабочих температур|0 ~ 50 ℃|
|Диапазон температур хранения|-40 ~ 70 ℃|
|Допустимая влажность|5% ~ 95%|
|Электромагнитная безопасность|FCC Class A, CE Class A, VCCI Class A, IC C-Tick|
|Безопасность|CB, cUL, LVD|

Таблица № 1.2 Технические характеристики Маршрутизатора Juniper CHAS-BP3-MX240-S

| Наименование | Значение |
| ------------ | -------- |
|Пропускная способность|1.92 Tbps|
|Пропускная способность каждого слота|480 Gbps|
|Слотов в стойки|9|
|Размеры (Ш х Г х В)|17.45 x 8.71 x 27.75|
|Вес|59 кг|
|Входное напряжение|AC/DC: -40 to -72 V DC, 100-240 V AC|
|Диапазон рабочих температур|0 ~ 40 ℃|
|Влажность|5% ~ 90% |
|Максимальная высота установки|4,000 m|

Таблица № 1.3 Технические характеристики BL560c Gen9

| Наименование | Значение |
| ------------ | -------- |
|Количество процессоров|1 или 2|
|Количество ядер процессора|4, 6, 8, 10, 12, 14, 16 или 18|
|Максимальный объем памяти|512GB (16 x 32GB) up to 2133MHz at 1.2V)|
|Слоты для памяти|16 слотов DIMM|
|Тип памяти|DDR4 Registered (RDIMM) или Load Reduced (LRDIMM)|
|Слоты расширения|(3) максимум|
|Сетевой контроллер|HP Ethernet 1Gb 2-port i350 Adapter|
|Максимальное количество блоков питания|2|
|Контроллер хранилища|(1) встроенный контроллер B140i; (1) HP Flexible Smart Array P440ar/2GBAdapter|
|Форм-фактор|8 (c3000); 16 (c7000)|
|Управление инфраструктурой|Механизм управления iLO Management (standard), Intelligent Provisioning (standard), iLO Essentials (optional)|

Таблица № 1.4 Технические характеристики IP АТС PANASONIC KX-NS500RU

| Наименование | Значение |
| ------------ | -------- |
|Тип цифровая| IP|
|Расширяемая|да|
|Начальная емкость внутренних линий|18|
|Начальная емкость внешних линий|6|
|Предельная емкость внутренних линий|288|
|Предельная емкость внешних линий|190|
|Предельное кол-во внешних IP-линий|32|
|Максимальное кол-во SIP-телефонов|64|
|Дополнительно|	Интерфейс USB1.1. Интерфейс RS232C.|
|Размеры|430 х 88 х 367 мм.|

Таблица № 1.5 Технические характеристики Juniper WLC8

| Наименование | Значение |
| ------------ | -------- |
|Точки доступа|Поддержка до 12 точек доступа. Поддержка любых моделей WLA|
|SSID|VLAN-to-ESSID mapping|
||Бесшовный роуминг|
||Контроль перегруженности с управлением пропускной способностью|
||Множественные SSID на VLAN|
|Шифрование|Encryption distributed in WLA Series access points|
||WLC Series generates master and session keys|
||Provides key management for each encryption technique|
||AES encrypted control channels|
|Управление доступом|Command Line Interface (Console serial port, telnet, SSHv2)|
||WebView web access (https)|
||SSL, XML (to Juniper Networks RingMaster)|
||SNMP v1, v2c, v3|
||Syslog support for system monitoring|
||Detailed audit logging for change control|
|Управление точками доступа|Позволяет конфигурировать и контролировать точки доступа WLA, так же позволяет контролировать точки доступа сторонних производителей|
||Точки доступа упра  вляются как через прямые соединения, так и через маршрутизируемую сеть|
||Поддержка подключения удаленных АР|
||Local Switching: Позволяет осуществить коммутацию пакетов как через контроллер так и напрямую между АР|
|IEEE стандарты|802.1x Port-Based Network Access Control|
||802.3i 10BASE-T Ethernet|
||802.3u 100BASE-T Fast Ethernet|
||802.3ab 1000BASE-TX Gigabit Ethernet|
||802.3af Power over Ethernet (Class 3)|
||802.11 a/b/g/n, 802.11d, 802.11e, 802.11h, 802.11i|
||802.1D Spanning Tree|
||802.1Q VLAN tagging|
||802.3ad (static config)|
|Контроль приема SIP вызовов|Контроль числа активных SIP сессий, инициированных беспроводными VoIP телефонами|
|802.11k|Обеспечивает управление радиочастотным ресурсом для улучшения пропускной способности (требуется 11k-клиент)|
|Форм-фактор|Стойка 1U или настольное размещение|
|Размеры|190 х 146 х 32 мм|
|Вес|0,7 кг|
|Электропитание|100 – 240 VAC|
|Температура эксплуатации|0° C - 40° C|
|Допустимая влажность|5% - 85%|

Таблица № 1.6 Технические характеристики Canon i-SENSYS LBP623Cdw

| Наименование | Значение |
| ------------ | -------- |
|Технология печати|лазерная|
|Количество страниц в месяц|30000|
|Максимальный формат|A4|
|Максимальный размер отпечатка|215 × 356 мм|
|Автоматическая двусторонняя печать|есть|
|Максимальное разрешение для печати|1200x1200 dpi|
|Скорость печати|21 стр/мин (ч/б А4), 21 стр/мин (цветн. А4)|
|Время разогрева|13 с|
|Плотность бумаги|60-200 г/м2|
|Печать на:|карточках, этикетках, глянцевой бумаге, конвертах, матовой бумаге|
|Ресурс цветного картриджа/тонера|1200 страниц|
|Ресурс ч/б картриджа/тонера|1500 страниц|
|Количество картриджей|4|
|Тип картриджа/тонера|черный 054, 054H Black (3100 стр); 054 Yellow, 
||054H Yellow (2300 стр); 054 Magenta,|
||054H Magenta (2300 стр); 054 Cyan|
|Объем памяти|1024 МБ|
|Частота процессора|800 МГц|
|Интерфейсы|Wi-Fi, Ethernet (RJ-45), USB|
|Версия USB|2.0|
|Поддержка Wi-Fi 802.11n|есть|
|Поддержка AirPrint|есть|
|Поддержка ОС|Windows, Linux, Mac OS, iOS, Android|
|Уровень шума при работе|52 дБ|
|Габариты (ШхВхГ)|430x287x418 мм|
|Вес|15.5 кг|

Таблица № 1.7 Технические характеристики LENOVO IdeaPad S340-14IWL

| Наименование | Значение |
| ------------ | -------- |
|Процессор|Intel Core i5 8265U (Whiskey Lake) 1.6 ГГц|
|Количество ядер|4|
|Кэш-память|6 МБ|
|Оперативная память|8 ГБ DDR4-2400 МГц|
|Экран|14" (35.6 см) IPS (LED) Матовый|
|Разрешение|1920x1080 Full HD|
|Видеокарта|Intel UHD Graphics 620, 64 МБ|
|Звук|Dolby Audio|
|Накопитель|1000 ГБ HDD (5400 об/мин.), 128 ГБ SSD, Тип накопителя: HDD+SSD|	
|Беспроводная связь|WiFi (802.11 b/g/n/ac), Bluetooth 4.2|	
|Порты|2 x USB 3.0, 1 x USB Type-C, Line-out, Mic-in, HDMI|
|Слоты расширения|Картридер SD/MMC/SDHC/SDXC|
|Дополнительные устройства|Камера 1.0 Мп|
|Устройства ввода|Клавиатура Windows, Тачпад|	
|Материал корпуса|Пластик|
|Материал крышки|Алюминиевый сплав|
|Размеры корпуса|32.3 x 23.1 x 1.8 см|
|Вес|1.600 кг|
|Батарея|Литий-ионная, емкость - 4535 мАч (до 10 ч)|
|Операционная система|MS Windows 10 Pro (64-bit) или Ubuntu 18.04 LTS (Bionic Beaver)|

Таблица № 1.8 Технические характеристики Apple iMac 21.5

| Наименование | Значение |
| ------------ | -------- |
|Процессор|Intel Core i5|
|Объем накопителя|1 ТБ|
|Объем оперативной памяти|8 ГБ|
|Частота процессора|2,3 ГГц|
|Ускорение Turbo Boost|3,6 ГГц|
|Количество ядер процессора|2|
|Тип оперативной памяти|DDR4|
|Частота оперативной памяти|2133 МГц|
|Тип накопителя|HDD|
|Скорость вращения (HDD)|5400 об/мин|
|Диагональ|21"|
|Разрешение|Full HD|
|Графический процессор|Intel Iris Plus Graphics 640|
|Количество Thunderbolt 3 (USB‑C)|2|
|Количество USB 3.0|4|
|оддержка интерфейсов|DisplayPort|
||Thunderbolt|
||Thunderbolt 2|
||DVI|
||VGA|
||USB 3.1|
|Gigabit Ethernet|Да|
|Беспроводная сеть|Bluetooth 4.2|
||Wi-Fi (802.11ac)|
|Размеры (В х Ш х Т)|45см х 52,8см х 17,5см|
|Вес|5,66 кг|

Таблица № 1.9 Технические характеристики Apple MacBook Pro 13

| Наименование | Значение |
| ------------ | -------- |
|Процессор|Intel Core i5|
|Объем накопителя|512 ГБ|
|Объем оперативной памяти|16 ГБ|
|Частота процессора|2,4 ГГц|
|Ускорение Turbo Boost|4,1 ГГц|
|Количество ядер процессора|4|
|Тип оперативной памяти|DDR3|
|Частота оперативной памяти|2133 МГц|
|Тип накопителя|SSD|
|Дисплей|Retina 13"|
|Разрешение|2560x1600|
|Яркость|500 кд/м²|
|Графический процессор|Intel Iris Plus Graphics 655|
|Количество Thunderbolt 3 (USB‑C)|4|
|Поддержка интерфейсов|DisplayPort|
||Thunderbolt|
||USB 3.1|
|Беспроводная сеть|Bluetooth 5.0|
||Wi-Fi (802.11ac)|
|Разъем питания|USB-C|
|Ёмкость аккумулятора|58 Вт*ч|
|Мощность адаптера|61 Вт|
|Время работы|При работе в интернете	до 10 часов|
||Воспроизведение видео	до 10 часов|
||В режиме ожидания	до 30 дней|
|Размеры (В х Ш х Т)|21,24см x 30,41см x 1,49 см|
|Вес|1,37 кг|

Таблица № 1.10Технические характеристики Dell XPS 13 Ultrabook 

| Наименование | Значение |
| ------------ | -------- |
|экран|13.3"|
|cенсорный экран|да|
|разрешение экрана|3840×2160|
|тип матрицы|IPS|
|процессор|Intel Core i7 10510U 1.8 ГГц (4.9 ГГц, в режиме Turbo)|
|память|16384 Мб, LPDDR3, 2133 МГц|
|SSD|512 Гб|
|видео карта|Intel UHD Graphics|
|Беспроводная сеть|WiFi|
||Bluetooth|
|WEB-камера|да|
|Операционная система|MS Windows 10 Pro (64-bit) или Ubuntu 18.04 LTS (Bionic Beaver)|